我好攰喇，可以點？

課外活動由每星期一次演變成一日一次，兩邊都不斷玩火，可以點？
be humble. be polite

be water
順應時勢
個天要落雨, 你都阻止唔黎

變番一星期一次，休息下

翻屋企抖夠 再出

攰就抖下 比自己身心都休一休息
呢場夢唔知要發幾耐
仲有好多人頂住

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

我好怕民意會逆轉輸曬